係街邊聽阿叔講貿易戰,真係想問佢比錢買個會驚賣野個...

依排成日聽D阿伯阿叔講唔賣野比美國佬餓死佢地
聽完真係好奇怪

比錢既驚個搵錢
邊個餓死邊個都分唔到

個個字我都明
但夾埋一齊我就唔撚明

嬲牙？

得呀得呀，你俾一百億我，我月球都同你上幾轉呀

樓主個標題漏撚曬個 嗰 字

美國同中國買糧？

啱啊
唔出口糧食，餓撚死佢哋

不過支那先係要買糧嗰個

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

為下一代想想
此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)